反貪污，查陶輝，止警暴，護香港

當大家都嬲緊嘅時候
對家就用抹黑同操縱主流媒體嘅方式將問題由政治層面降級到治安問題
但我地係唔可以忘記呢個咁罪證確鑿嘅犯罪問題
無錯!!!陶輝唔係政治問題
唔係針對警察
係犯法，係犯罪
陶輝係疑犯
係貪污，係僭建，係無牌經營旅館
而且得到政府高層包庇
唔好咩都拖落政治度先

陶輝事件係一單由政府包庇嘅貪污案
犯左法就要拉

偷雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 無視走私船
入女廁

推1

推2

推3

推4

推5

推6